\section{User requirements}
\subsubsection{Must}\label{us_must}
\begin{enumerate}
\item \label{us_must_1}Het systeem kan in een ruimte van gemiddelde grootte (ongeveer 50 m\textsuperscript{2}) de locatie van een geluidsbron achterhalen door gebruik te maken van meerdere sensoren met een afwijking van 1 m.
\item \label{us_must_2}De locatie van een geluidsbron wordt gegeven als een punt in een 2D vlak.
\end{enumerate}

\subsubsection{Should}\label{us_should}
\begin{enumerate}
	\item \label{us_should_1}De afwijking van de locatie van een geluidsbron is 1 cm.
\end{enumerate}

\subsubsection{Could}\label{us_could}
\begin{enumerate}
	\item \label{us_could_1}Het systeem kan 2 verschillende geluidsbronnen detecteren en hiervan de locatie weergeven.
	\item \label{us_could_2}De locatie van een geluidsbron wordt gegeven als een punt in een 3D vlak.
\end{enumerate}


